用筆劃點打個「亞」字？

亞

步驟呢

一中中一

龜呢？

一丨一﹁﹁一丨一

你你為甚麼要這樣說呢 我表示非常的不公平 因為像你這種人應該要拿去打靶

丿﹁丨﹁一一丨﹁﹁﹁一﹁一一丿丶

龜 龜？